日文n5

有無人知香港專上學生協進網個日本語能力試n5保證班係咪伏？佢個頒發機構係尚華書院......

N5自修都合格啦，考唔到我會懷疑你係咪弱智

N5建議唔好考
浪費錢
起碼N3先去考啦

想問下邊度可以一個暑假學曬n5？唔想自學，想人教
利申：0日語知識

睇下你決心大唔大啦大就邊個教都無所謂！
可能幫到你

伏唔伏睇邊個導師教
我果個幾正常幾好
但聽過隔離班係用全英教
不過全英果個好似無再係果到教

但係間嘢好似好hard sell噉同埋啲人話間嘢嘅教學質素好差？

決心大ar,因為暑假無野做好悶

一定要面對面手把手教？如果你既目標係N5咁你背哂50音同記一兩個詞語已經係架喇喎

因為始終想學得好d,最主要想講得好d,我應該呢幾日會去搵下d course 先，唔該曬

有心學唔合格真係好難

有問題可以搵我，應該幫到你！

應該唔係架喎 你睇邊個網 跟邊間學架？